[直播]許志安宣布暫停工作

佢可唔可以抹吓條鼻涕